果然西環先係香港嘅首都

我都未行到已經清場

仲諗住去欣賞下中聯辦嘅宏偉添

香港警察阻住我去西環朝聖

推